
[L'One]
Брат, hallo back, microphone check
Лови наши эмоции из наших фонотек
На языке картотек мы хулиганы слова
Нам по приколу, если тебе по приколу hallo
Лови от L`One`a, лови от Nel`a bro
Два города на букву М, мой флоу как стритбол
Мой рэп как кино, мой Марс далеко
Но мои треки ведут к нему как свет файеров
Где-то между строк прячутся сквозные
Мои слова не блатные, они пропитаны пылью
Я видел то, о чем другие предпочитают молчать
Сам себе судья, сам себе статья
Сдвинутым на музыке, повернутым на слове
Слушающим в плеере, в ванне или в городе, в доме
Или в гордом одиночестве в моно
Мое уважение как ещё одна нота
Как виски плюс сода, вкури мою породу
Не сбрею бороду, пока не утолю свой голод
Музыкальный голод, сошел с ума в 90-ых
Привет свободе, fuck боссам
[Припев х2]
Назови мне число, когда сошел с ума
Когда не будет меня, с тобой будет моя музыка
[Nel]
Моя мода ноты и драмы
Мы все из одного куста-ямы ман стоим прямо
На поворотах не сбавляй газ
Включи нас раз, два, врубись, очнись-это Марс
Мои развалины, лабиринты в голове
Передают привет тебе, всё оке
На ручнике, как всегда спокойный stuff
Остались такими же, в принципе другими став
Вдыхай в легкие с воздухом этот shit
Предпочитаю молчать когда дурак кричит
Предпочитаю вовсе не сказать, чем ошибиться
Предпочитаю слиться от милиции
15 на 15, пластмассовый конверт
До востребования, распишитесь, вам привет
Свежак от Talib`a-мой обед
На ужин Dilla, тебе на ужин этот трек
[Припев х4]
Назови мне число, когда сошел с ума
Когда не будет меня, с тобой будет моя музыка
